如果係咁不如重點搞多區和你lunch？

我睇三罷門檻定得高，又有和理非話民心開始有怨。

而多區和你lunch，好處係，連日黎外媒見到都有焦點有話題。無罪活動門檻低和理非肯加入，人數多，送頭送得少，比較少打你一身。又可以keep住熱度。

最重要d狗鳩拉鳩射可以令到附近d人同仇敵慨增加番民心。

當然兄弟爬山，各自努力。

點睇？

比下意思

尖沙咀旺角觀塘荔枝角

Good idea

下星期繼續和你lunch

同意

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

謝，推

同意
三罷係要搞 但等級唔係今個星期
今個星期其實唔算成功
未發起到真大三罷前 keep住日日和你lunch啦

多謝，推

[長期置頂] 17/11 願祢榮光歸香港 + 東歐巨變30周年集會

聽晩去

巴打得閒幫手推 p牌推唔起

好

聽朝再推

和你lunch同和你 come off work,

剩係港島 已經可以 中環 灣仔 銅鑼灣 太古 香港仔

推

幫手出post出文宣

tuitui

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

tui

廣東道

其實九龍灣都好多人番工

ok wor

荔枝角平行時空呀

無見過有人出去

支持！！！！

贊成 keep住個熱度

係

係呀

Ok呀

推到2046